（真股神）Coco哥：一早叫左你哋走貨

Coco哥：一早叫左你哋走貨

連登仔：SH

呢條廢柴經常馬後砲

U r right

你啱

得啦 全部財演 垃圾黎 契媽都係垃圾

係咁堅就貼倉俾大家跟買

之前佢先叫人追NIO 跟佢買就死得

不過真心 佢早2個星期已經係patron係咁叫人走 叫人賺少d都好過輸本金

雖然我無跟佢

其實呢D幾錢，往積又唔係股神

含撚啦馬後炮垃圾

SH 係水鳩d 接貨咋

sh sqqq？

5蚊美金一個月
純粹覺得佢講既野都有少少參考價值

我課5鎂俾coco哥有一半為左係睇佢個女Magaret

佢老婆老mk正啲
佢講野係有point既但我冇課金

FBI is watching you

不過佢個女又真係幾得意

睇住佢個女大

佢個女好樣衰喎
老婆就ok

佢老婆真係幾正
好撚淫

呢條垃圾係抄M M功課 mm啱啱講完 出名嘅股票 轉過撚頭傻閪coco就叫人買扮股神 每個月都有傻閪俾錢佢英國住

屌你老母個樣陰濕到
幾撚奸笑撚到

屌你老味

呢條廢鳩每次都馬後炮
btc又係爆上先話自己有買中

有好野唔撚share
要你供佢pateron 助佢移民
dklm

冇join佢pateron
但佢一定有係Youtube 講要入Nio

利申坐緊貨

又話唔好入Btc 轉個頭又話賺左

我都係咁諗
叫sh果d全部都係
我走先 你頂住果d撚樣黎
你睇gme就知

有冇圖？

收皮啦叫佢
之前btc 爆升就拍片gel頭
跌就叫人走

又升番

Btc 又話三萬幾買升到五萬幾放
Tsla 就4xx買8xx放晒
係咁堅貼倉
真既我即join pay床

老千仔又出黎，都係果句，記住課金呀

佢個女菲傭咁款

係
呢個都慶慶地

之前佢有幾次叫人走Tesla , 最後false alarm
當然唔係話邊個可以預知未來
但跌2-3日叫人走何其容易，之後咪話賺少好過輸

VCP 類佢都係跟MM Twitter
Last min 叫人買酒店郵輪，最後都輸
睇美國d youtuber 好過
但唔想俾usd5 佢教人整pizza、英國lockdown同睇佢個女

1) 佢叫人唔好掂Bitcoin
自己又買咗
升咗出片 gel
Bitcoin 長線上升軌，無得輸

2) 佢$75x 個位叫人開始要set 止賺
呢個ok geh
同一件事佢做過幾次，只係今次中，之前叫出完入返又唔出聲
另外佢有一個buffer, 就係佢短倉走，長倉唔走，立於不敗之地

你可以考慮join 唔 join

而我今個月尾會unsubscribe

咁撚勁洗撚用老婆同女賣patreon? 同點會買架濕鳩車？

佢今次冇馬後炮, 只係你冇留意開佢

呢次我撐佢 跟佢走晒科技股先無咁傷

早幾年睇過一個開班cap水+俾錢subscribe財演都係咁樣
一係講短線走，長線唔走，結果係升定趺都當自己中;
一係叫你留意一個位例如2600點，但唔會講自己睇升定趺;
一係俾個位/俾條線，話升穿就升，升穿少少趺到仆街咪話假突破，仲可以賴佢要企穩先買;
一係現2600點，話升穿2650點就升，趺穿2550點就趺，兩邊講哂，當然升穿2650唔中又係話未企穩;
以上情況點都可以睇結果嚟兜，同埋永遠升有貨，趺冇貨，冇倉睇我唔會信。

聽佢教價值投資就死啦

呢個廢柴都有人理

睇線自己慢慢學都識

On99, 訂撚左佢Patreon，昨日又話股災，今日又話轉個靚身入返契媽

唔否認條友好醒，但佢真係成日馬後炮

利伸：退撚左

淨係睇佢樣，已經睇得出佢陰濕啦

幻幻登同好會

真正嘅kol 係會提人買put對沖

圖表分析呢啲易學難精，畫得準唔會教人，係財演先會咁撚厚面皮拎嚟9up昆鳩人科水

今日出片話隻股掂，有前景
過一排話隻股有危機，唔好買/減持

半年後大升，拎第一條片打飛機，一早講左掂
如果大跌，拎第二條片出來講，話一早叫你賺左就要走

點都贏

真

真Ching捉到財演神髓

一句講晒，係勁嘅就靜靜地自己賺晒啦，你估真係賺夠想益咁吓人咩？係啲人咁蠢先會俾錢佢使

我都係為左睇佢個囡至睇佢頻道。
佢個囡不經不覺就快4歲，時間過得真快！

Subscribe 洗一筆
跟佢買又輸一筆
都on9

訂同唔訂一撚樣

我睇佢係想睇英國生活

佢個樣陰濕到咁
昆人樣做到出面

一般人：返工放工返屋企

講十樣中3.4樣都可以當係神你試下跟足應該唔只輸本金

Tsla 呢轉唔難捉
個形態靚到
8xx 左一段時間

佢低位買中tsla sq唔知係好彩定實力

佢叫人追果陣53-55左右，之後有升到60幾，依家就腰斬

算啦，COCO哥呢的免費就當聽下，要俾錢就不了，當係廣東話節目就支持下算

傻仔先信佢
繼續俾錢佢喺英國嘆世界啦

睇英國生活大把高質channel啦
推薦兩個俾您
Moving Socks, Canaan K

人怕出名豬怕肥，留名睇佢係英國畀人槍殺...

貼倉

利申，因為想睇多d英國移民野我11月開始有join佢patron

20年10月以前我無睇佢唔多知係點，呢幾個月我開始睇我覺得佢講股係有dd馬後炮，例如BTC話呢D係賭叫人唔好入，但之後又話自己賺左。咁的確係令大家只係叫無賺到唔係蝕，但咁炫耀自己賺左唔係咁好。

佢又真係有講話TSLA放風箏式止蝕，呢個係事實，係令跟佢既人唔會輸太多。除外，我見唔到有咩特別良好操作。

宜家資訊咁流通。Bloomberg WSJ 一大堆一手堆。做乜要食二手飯，

成日吹奏呢D YouTuber。又乜柒雷公 支那乜姐乜姐 睇完又屌人唔準。

次次都馬後炮講到自己股神咁，但又唔貼個倉出黎

佢個女好醜樣，明明佢老婆幾靚，一定係遺傳晒佢啲柒基因

點到中

同意
佢之前比較遲入旅遊酒店股升咗又gel, 之後咪豬返

Tbh 明白做佢個角色係好難，邊個會time 到market, 只不過俾usd$5佢係英國hea 就好似已經唔合理，我懷疑佢都只係睇MM Twitter。

美國好多YouTubers 基金面同TA 好過佢又唔駛錢

利申：唔睇佢個女同英國生活

呢條撚屌 馬後炮成日吹水 水鳩人 唔係第一日知 冇睇佢好撚耐

有冇啲好既youtuber推介下

佢個女好得意

今次似係熊市

Coco哥：一早叫左你哋走貨

佢買果時我都有買，連登都有人講下

條友醒過班連燈仔炒乜GME
睇佢買屋差D比人呃左用200萬買樓條片就知

啲人俾5蚊唔會係想跟佢炒股下化? 佢轉身快過你, 走左到貼出黎都可能隔一兩日, 除非佢即時貼倉

老婆勾佬生㗎？？

把口唔好咁賤

哦

有時見到呢類on9留言
就覺得部份連登仔同無腦藍絲無咩分別

嗰個咪係你囉，全理推論就發爛炸，最近輸好多？

之前又叫人買Tesla 依家又話自己走左

呢條柒頭收撚皮啦。

真身出現

雖然佢馬後炮底，但認真，佢今次真係叫左人走wo

之前4萬果陣話bitcoin唔掂得，轉頭又話自己買左GBTC
係呢樣野攪到我覺得條友好虛偽

唔睇好虛幣唔緊要，唔爭得果一個半個，唔好叫人唔買轉頭自己買，仲要買完升左衝出黎認屎認屁啦好無

買完上到900仲唔走咩

如果重升緊咪話長倉未走囉講咁撚耐都唔明

過2星期升凸左佢又衝出黎話無走哂貨

Coco哥你實有追post啦
你賣撚完d股呀bitcoin呀記住報足稅交CGT喎
比稅局知道你gel頭止賺，結果冇交足稅就唔係咁好啦

佢個女好似賓妹

緊係啦, 自己偷偷買贏左即刻出片
如果BITCOIN跌果陣再拎返
叫你地唔好買果條片出來j
公字都贏

who is MM

冇睇新ok仔好耐
最頂唔順嗰種「一早話咗架啦」嘅臭串口吻
佢兩邊買哂點都贏啦

其實佢講完再靜靜雞買都唔會笑尻佢，柒在佢又要出個po認屎認屁果下好野

Pin this

覺得哩條友輸唔少

呢條正一契弟樣

同吉狗一樣

呢條友有料

就唔駛開Patreon

正正經經喺英國搵嘢做啦

積啲口德啦兒登仔

人地有錢去到英國買埋樓
你呢

日尻日一早乜乜乜
專家食屎啦.jpg

咁有乜錯？人地老奉要免費同你些牙完再俾你唱？

之前吹到tesla bitcoin仲有排升，等你班傻仔入完佢就走貨，佢youtube依排剩係講英國樓，有L叫人走貨

睇過幾次佢個女，先唔講個樣
但睇佢啲行為覺得無乜家教

利申：冇供過佢任何會包括patreon。

我記得有次佢講錯英文
有網友指證佢
佢就拍段片講足十幾分鐘
話自己ielts拎8分
睇得出呢條友淨係識認叻唔認錯

係走咗再低位入

kol呃人俾錢join係咁，兩邊買，驘就post飛。
都係學大賭lee ka shing

啱

幾十蚊對佢黎講好貴

比錢無問題 比邊個先係問題

俾唔俾，俾邊個都係佢自己決定，有問題都係佢自己有問題

應該係講緊Mark Minervini

佢老婆做過空姐，可能同賓佬機師搞過呢

有料係指係當地主流搵到食

有錢“拎”去買支那人都得啦

我兩睇
股市呢家野其實日日變
就算我都會都會反手自己
所以唔會教人同信自己

呢排會睇下 meet Kevin, chicken genius Singapore, rainishere and share planner
睇吓有無d啱

三分鐘前⋯

如果有一兩千個，一個月坐喺度都收幾皮，好和味

其實條友係英國炒股唔使畀capital gains tax咩？定係佢用屋企人喺香港嘅戶口炒股？

講出左cup and handle 信號叫人入，笑能左

吉狗

係班弱智先會吹奏依條撚𨳒
供佢移民養埋仔乸

神棍only

佢用香港account 炒
唔駛俾稅

可能想半年後先埋單匯錢過去

樓主收幾錢搞分化

有幾個已經block咗嘅PR係到覆Post

講實情就話人係PR??
即係所有反對嘅人都係啦

呢個coco真心勁垃圾，記住全家死喺英國一世唔撚好返香港呀！

合法避稅架

佢話蔚來上70幾蚊添

買股票聽人講 食蕉啦

人地幾時放又無責任同你講

佢收得人會費，係有責任